千奇唔好忽略網頁版

有時間記得整埋

打錯字
祈先啱

同意
完全代替垃圾高登

要比啲時間，整出黎多bug既話，啲人只會上返高登

唔同意
網頁版麻煩好多.. 我寧願佢放晒d 時間同資源落apps版度算

返工要用網頁版

就快有啦

網頁版係必須嘅
但最緊要係performance

高登個網頁版我用i7 + 8GB ram 都可以 lag機咁

唔係咁講呀，只有app access既論壇一無是處

認同，有高登仔真係街唔出工又唔返每日對住電腦

要有但唔急，搞好app版先

而家有得 login 同埋回覆 post 啦
早洩你仲唔驚到瀨屎？

我覺得首要係推an版
網頁版就慢慢嚟啦

網頁版點回覆？

回上面：

你 click 右上角條 link login 咗先，之後右下角會有個藍色 button 可以 click，咁就可以打字架啦。

個回覆功能係簡單咗d，無得 quote 同埋入高登icon，但係起碼用到先啦

而家個unofficial 網主（即係以前高登動漫台嗰個奈亞子，前膠登admin）寫嘅

哈哈哈哈...
剛發現網頁版有埋開新 post 嘅功能，距離早洩滅頂之日又行近一步了